{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 느영나영펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が変更される場合、ペンションに予めご連絡ください。 ペンションには現金決済のみ可能で、追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット連れの場合は入室を拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、施設の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、喫煙は客室内では禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表の誤った反映により自動的に予約キャンセルになることがあります。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用でき、バーベキュー場、売店/コンビニ、基本タレの利用案内を確認することができます。 駐車可能なスペースがあり、近くには中門海水浴場があり、登山道や遊歩道も近くにあります。 また、中文観光団地と近隣の代表観光地を楽しむことができ、デコポン農場で特産品のデコポンを注文することができます。 また、全室で梅原液と麦茶をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの支払い方法は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは現金決済のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "魚や肉などの直火での調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようにインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "近くには中門海水浴場や登山道、遊歩道などがあります。"
        },
        {
            "question": "デコポン農場でデコポンを注文できますか？",
            "answer": "デコポン農場で特産品のデコポンを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "全室で提供される飲み物は何ですか？",
            "answer": "全室で梅原液と麦茶をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 530
    }
}